{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159441?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화순 쉼펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。予約した人数を超過した場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 追加人数を要請する場合は、ペンション管理者と相談する必要があります。宿泊していなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。ペット同伴入室が可能な施設を除き、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。イベントや付帯施設は現地の状況により変更される場合があります。予約管理は若干の時間差により誤差が発生する場合があり、重複予約が発生した場合は、先に予約された予約が優先されます。未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙ルームが提供されます。 また、駐車場があり、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約した人数を超過した場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊していなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "宿泊していなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室が可能な施設を除き、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約とは別に予約する必要がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況により変更される場合があります。予約管理は若干の時間差により誤差が発生する場合があり、重複予約が発生した場合は、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙ルームが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 451
    }
}